新手養貓

貓貓4個月大，訓教唔想再困籠
大家點防止開完鐵閘開門果陣佢跑咗出去

無 睇下隻貓係唔係附近先開 同埋我會嚇下佢 得佢唔敢去門出邊

係出面入去果陣，驚佢係門後，一開就走出黎

係咪要俾佢出下街識下朋友

嚇唔到佢咩都唔驚咁
大力拍手都當我無到

整張圖出嚟我先答你

俾佢入房同你瞓，會返唔到轉頭

轉身會唔會整到佢

有人開門個陣趕佢走 或者捉起佢 大叫佢個名

我隻貓開頭都同我訓，成日都驚整到佢，俾左半張床佢訓

成日捉佢唔到，勁快

零食